有冇人開始考慮移民台灣

醫療系統好
政治制度允許反共戰線既鞏固

台灣如果有意吸納香港人才
尤其從事金融相關既行業同related service
香港人可以做番自己本行
台灣成為另一個金融中心 互利共贏
（不過冇左大陸市場 重心一定要放係東南亞同坡狗爭）

風景靚 人靚 文化素養無縫接軌
科研其實台灣一直比對面唱衰 不嬲唔差
有冇人開始考慮台灣

想將香港變做台灣多啲

呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

其實蔡英文冇理由冇考慮過吸納香港人才
重點係放係
1. 香港人住邊？會唔會推高地價
2. 語言上香港人既歸化程度（接唔接受講普通話）
3. 本地人既利益 工作機會 會唔會減少 定係增加 呢個視乎香港移民想搵工同開創就業機會

呢個真

見唔到呢個可能性

見唔到唔緊
巴打點睇台灣未來同吸納香港人既可能

唔係有希望先堅持，係堅持先會見到希望

如果香港人過哂去搞到乜都貴哂，影響人地本來既生活，咁同蝗有咩分別。。

薪金太低係死結 好多台灣人出國工作

想就想左好耐，但係台灣暫時人工都係好低，基本上過左去，連供養父母都會有困難。父母又有再上一代要照顧，暫時都無辦法一齊去台灣。

加上台灣幾乎唔接受技術移民(連唯一算係接受嘅醫護界，落到去都係要再考牌)，投資移民係唯一選項。雖然唔係完全無可能嘅金額，但係手頭上真係未有咁多錢住。

如果仲係大學生可能都仲有得搞，已經做緊野既台灣其實好難去。

想之前望下戶口有無2百萬同生存技能，之前聽過幾次移民講座，唔係咁簡單

移民到台灣
台灣人咪一樣歧視你
不論你係邊度人
因為佢地覺得你移民黎係搶佢地資源，搶飯碗
台灣係一個旅遊放鬆嘅好地方，佢地知你係遊客就好好咁對你
知你係移民就完全係兩回事，比面色你睇等等
不斷睇人地有咩好處，不如諗下點樣推動香港進步，民間自救好過啦

有諗過退休過去
到死個日要有幾錢先夠？

有諗過, 但我唔想放棄自己個家香港.

同意
行步見步

光復香港 煲底見呀香港人

未係時候，每個地方都有好有唔好
你好難搵到個好似香港咁齊心咁和平又方便又繁榮又熟悉嘅地方，試左爭取先啦

計劃創業家移民

直接收晒香港果幾百萬人過去 新移民雙非唔收 直接壯大自己仲好

今次依單野後
變埋首選

有考慮去台灣發展
因為本身做文字工作，同台灣出版社有合作，所以知道少少台灣果邊行情
知道台灣果邊做文字工作機會絕對會多過香港，社會上亦都較受尊重
如果果邊有公司肯請我，幫我申請工作簽證，會認真考慮

你覺得台灣會收你啲廢柴？

但工作簽證純粹係工作, 都係入唔到籍

醫護工程呢d你移去邊都要重新考試

我本身有加國藉，純粹係睇中台灣工作機會同文化氣息
點解暫時唔返加國係因為果邊難搵工